《怪獸與葛林戴華德的罪行》首波觀後感公開 有好評也有非常嚴厲的指責

最近不少幸運影迷搶先看了試映，並在網上陸續公開不含劇透的《怪獸與葛林戴華德的罪行》首波心得
「《怪獸與葛林戴華德的罪行》是一場必看的魔法電影，它建立在原本作品的基礎上，而且一定會讓哈利波特迷很開心的。令人驚艷的視覺效果，非常抓緊觀眾的故事，以及讓人說不出話來的結局，強尼戴普的葛林戴華德非常完美。」
「星期四看了《怪獸與葛林戴華德的罪行》，結果強尼戴普演出的葛林戴華德非常出色，不管你是新影迷還是魔法世界的鐵粉，都會很難抗拒這令人驚艷的視覺效果，無懈可擊的動作場面和引人入勝的表現，真是太棒了。」
「JK羅琳我們愛這部電影！別擔心，我們會保守秘密的」
「超級幸運可以提早看到《怪獸與葛林戴華德的罪行》，還有幸好我最好的朋友也看了，這樣我們就可以一起吹捧這部電影了」
「《怪獸與葛林戴華德的罪行》是有史以來最棒的」
「我比第一集更享受《怪獸與葛林戴華德的罪行》」
「超幸運可以看到《怪獸與葛林戴華德的罪行》噢天啊真是出乎我的意料之外」
「我看完了《怪獸與葛林戴華德的罪行》啊啊啊啊啊必須要保密但是你們一定要去看電影~~~」

但是也有這樣嚴苛的評語
「《怪獸與葛林戴華德的罪行》不但一團亂而且塞了太多東西，而且可能是自從《魔戒》裡甘道夫單挑戒靈以後最粉絲取向的電影，這可能是羅琳最隨便也最糟糕的魔法故事。除了幾個鏡頭之外，跟一隻死掉的鷹馬沒什麼兩樣」
「《怪獸與葛林戴華德的罪行》亂七八糟的剪輯很能說明問題，太晚進入畫面又太早離開，整部電影的步調都不對，一半以上的主線都是笨拙的雜耍，一點都不讓人意外」

Metacritic 60/100
應該唔會太差

睇商業片睇特效，大場面啫
都冇咩要求

有校長
G持

是但啦，有Eddie Jude Law Callum Turner就夠

有得睇校長gay

好想再睇eddie jj

哩套劇情只要唔太on9 都收貨，睇cg睇演員為主

認同
上集已經悶悶地
唔明點解咁多人話好睇

上集好鬼悶
而家已經唔係好記得個劇情
同哈利波特無得比

上套悶撚到

上集我覺得好好睇
但之前果d我睇到第三集就冇睇